"Nee, ma'am.
Wat is er aan de hand?"
"Iets heel vreemd!
Maar je hoort het allemaal.-- toen ik Mr. Palmer's vond ik Charlotte nogal in een heisa over het kind.
Ze was zeker erg ziek geweest - het huilde en gamemedia keek, was het allemaal voorbij jeugdpuistjes.
Dus ik keek hem rechtstreeks en, 'Heere!
Mijn lieve,' zegt ik, 'dit is niets in de wereld, maar de rode kauwgom--' en verpleegkundige zei precies hetzelfde.
Maar Charlotte, zou ze niet tevreden zijn, zodat Mr. Donavan is gezonden; en gelukkig is hij toevallig net binnengekomen van Harley Street, dus hij stapte over direct en zodra ooit Mama, zei hij net zoals wij deden, dat was niets in de wereld, maar de rode kauwgom en Charlotte was makkelijk.
En ja, net zoals hij ging weer weg, het kwam in mijn hoofd, ik weet zeker dat ik niet weet hoe ik toevallig te denken , maar het kwam in mijn hoofd om hem te vragen of er nieuws is.
Dus bij deze, hij lachte en simpered, en keek ernstig en leek iets weten of andere, en eindelijk zei hij op fluistertoon, 'Uit angst voor eventuele onaangename verslag moet uiterlijk de jongedames die onder uw verantwoordelijkheid ten aanzien van hun zus verhindering, vind ik het raadzaam om te zeggen, dat er mijns inziens geen goede reden voor alarm; ik hoop Mevr Dashwood, zal het erg goed doen."
